Получение данных с мобильного устройства
==========

При активации нового устройства автоматически происходит первичная синхронизация данных.

В дальнейшем синхронизация происходит в автоматическом режиме, когда у мобильного устройства есть подключение к Интернету.
